有無就黎30既絲打？

入黎講下有咩感受
身體上心態上有無特別的轉變
交流一下

有無如狼跡象？

停經未？

停就好，不用m痛

有無又老又皺皮 胸下垂？

有冇好想比人屌

她是個三十歲 至今還沒有結婚的女人
她笑臉中眼旁已有幾道波紋
三十歲了光芒和激情已被歲月打磨
是不是一個人的生活 比兩個人更快活

蘋果肌墮地

皮膚暗啞

好快殘

近兩年自己住，煮飯、洗碗、清潔、洗衫，乜都一腳踢，好忙！不過前所未有地自由，睇漫畫睇天光無人理，出夜街唔洗交代；以前同屋企人住成日鬧交，而家一個月見幾次反而感情幾好；買自己想要嘅嘢都唔會比老母話我又亂買野。

皮膚好左，無咁油，以前生暗瘡好勁，宜家終於生少左；M黎唔再痛，又黎少左，以前第一日會痛到仆街，仲要黎9日，好痛苦；做左兩年gym，身型好過以前好多，體力同抵抗力都好好多。

總括黎講，生活好左，開心左好多。

我男既都覺得自己突然老左好多...

極權統治，下一代會好慘，我唔會比佢出世，所以我好安全

認真問絲打，自己住唔計屋租（因豐儉由人）淨燈油火蠟每個月支出幾多左右？

身邊朋友就黎結曬婚..

電費、水費、電話費、上網費、Gym月費、車費、基本食、狗糧，每月$4000。

出街消費每月唔同，日常用品每月補貨都唔同，預每月$1000-$3000

有。我仲有幾年就係中女。但係仲成日被人以為係學生妹，睇來有排至做到「熟女」。真令人苦惱

自私男人唔肯帶套就打飛機算罷啦

即係一個月都差唔多要1萬，條數好溶

幾呎? 會唔會好細 唔舒服

老豆老母話想用我名買樓，要我自己供，但我真系不想。。。

有空一起討論下